覺唔覺得戲院睇戲 票價應按坐位位置調整

一樣價錢好ON9

聽老一輩講
以前前排係平d

認同 要唔同價錢

以前係
利申：AL Econ睇返嚟

咁我相信靚位一定勁貴
香港人咁有錢,貴一貴都有人買
窮L到時齊齊爭邊邊位普通價飛,仲難買

唔會減 只會靚位加價

中間位加30啦

中後排再加20

有細路仔 加50 及如騷擾其他人 全線black list 2年

窮人只可睇企位

岩, 認同可能要調整一下

但你估香港既戲院, 會前排減價咩? 只係靚位加價, 前排就keep返而家個票價